一班人渣拎住棟樓係到打飛機 ，一班人渣拎住個degree係到打飛機

有degree又好 有樓又好 咪一樣係要捱 你地班撚樣當左自己係李嘉誠咩

同時又有樓又有degree呢

我地涯完每個月幾皮
你地涯完每個月皮幾

利申：有樓有degree姓李

毒步

你係咪一樣都無？

可以打兩架飛機

公屋撚乞食degree表示

拎住棟樓打飛機
點都好過
出身窮撚拎住個degree打飛機以為自己有得晉身上流階層喇

點解假設有樓有degree 嘅人快樂少過你

點解你會覺得快樂過我地呢

Degree都有得打飛機？
今時今日魚仁生同top up都話自己大學生既年代
Degree 已經唔值錢

因為有樓有degree嘅人快樂大都去左
對金錢嘅重視同埋 同名人食飯嘅虛榮感。

其實都係in general speak, 唔係一個norm

有啲stereotype喎
二十至四十歲大部份人有degree
有樓嘅其實都係普通人，同名人食飯嘅水平有排未到
至於對金錢重視，我依家社會諗基本大部份都重視嘅，無話搵得少就唔想要錢咁
有樓有degree 唔係你諗到咁超脫普通人

我揸著個好老豆打得飛機掛

你又知其他人冇？

羨慕你

咁基本既野都要拎黎打飛機

至少我可以煩少啲野又可以拎住棟樓打飛機

咁如有我又有私樓又係degree holder
咪

涯你老母臭閪
捱呀

對唔住
我未捱過唔知呢個字點寫
呢位朋友咁激動
睇黎係冇樓冇degree嘅捱狗